大家覺得香港填海要填到幾大先至有同中共談港獨既條件？

我覺得最少要填到有海南島咁大
由此可見環保撚反港獨，成日反對填海